7點前有1000個負皮嘅我落尖沙咀叫黑人雞

無講幾時七點

做乜鳩姐你

讓夠你地十二個鐘都贏你

Pish

話左連登無人流,see 3個鐘啦已經

叫黑人雞有咩咁特別

呢家黑種人沒靚女？

記得留證據

留明等睇戇鳩仔走數

而家連100都未有，連登人流係咪少得甘可憐